<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>rss.xml</title>
    <link>http://localhost/web/rss/news.php</link>
    <item>
      <title>222222wdsawdsds</title>
      <link>http://localhost/web/rss/news.php?id=65</link>
      <description>qweqweqweasdasdasd</description>
      <pubDate>Tue, 29 Dec 2015 20:17:20 +0600</pubDate>
      <category>Культура</category>
    </item>
    <item>
      <title>123dsaddsxz</title>
      <link>http://localhost/web/rss/news.php?id=64</link>
      <description>sadasdasd</description>
      <pubDate>Tue, 29 Dec 2015 20:14:06 +0600</pubDate>
      <category>Культура</category>
    </item>
    <item>
      <title>jvjfg</title>
      <link>http://localhost/web/rss/news.php?id=63</link>
      <description>5wjyrd</description>
      <pubDate>Thu, 24 Dec 2015 20:57:15 +0600</pubDate>
      <category>Политика</category>
    </item>
    <item>
      <title>asdsaddasd</title>
      <link>http://localhost/web/rss/news.php?id=62</link>
      <description>Я думаю, что, поскольку во многих случаях, вы не имеете доступа к сгенерированного текста. Скажем, вы тянете его из файла, или по электронной почте. Но, на мой взгляд, было бы правильным ответом, если вы создаете файл XML из ваших собственных данных. -  Кельвин 7 января '14 в 16:03</description>
      <pubDate>Fri, 18 Dec 2015 18:41:56 +0600</pubDate>
      <category>Политика</category>
    </item>
    <item>
      <title>wqe</title>
      <link>http://localhost/web/rss/news.php?id=61</link>
      <description>qweqwe</description>
      <pubDate>Fri, 18 Dec 2015 17:20:34 +0600</pubDate>
      <category>Политика</category>
    </item>
    <item>
      <title>Грустно, что команда Trulli покидает Формулу E</title>
      <link>http://localhost/web/rss/news.php?id=3</link>
      <description>На сайте Формулы E появилось сообщение, что команда «вернула организаторам чемпионата лицензию на участие» – принять такое решение её вынудили обстоятельства: в начале сезона она столкнулась с серьёзными техническими и организационными проблемами.&#13;
&#13;
Франческо Тест, исполнительный директор Trulli GP: «После того, как команда не смогла пройти техническую инспекцию в Пекине, а затем принять участие в малазийском этапе чемпионата, в связи с нашими коммерческими договорённостями с компанией Formula E Holdings, мы вынуждены объявить об уходе Trulli Formula E Team из чемпионата мира по гонкам на электромобилях.&#13;
&#13;
Будучи большими поклонниками этой серии, мы рады уступить своё место новой команде, которая придёт в Формулу E и будет способствовать как развитию чемпионата, так и электрических гоночных технологий».&#13;
&#13;
Алехандро Агаг, исполнительный директор Формулы E: «Нас расстроило решение команды Trulli уйти из чемпионата. Поскольку в нашей серии с самого начала участвовал гонщик такого уровня, как Ярно Трулли, это, конечно, повышало доверие к Формуле E. Команда приняла смелое решение стать самостоятельным конструктором, а это всегда сопряжено с дополнительными трудностями, ведь в нашем чемпионате применяются сложные технологии.&#13;
&#13;
Грустно, что Trulli покидает Формулу E, но это создаёт возможность для прихода новой команды, и мы уверены в будущем нашей серии».&#13;
&#13;
В связи с уходом команды Ярно Трулли, в декабрьской гонке Формулы E в Аргентине примут участие только 18 машин.</description>
      <pubDate>Tue, 15 Dec 2015 21:26:26 +0600</pubDate>
      <category>Политика</category>
    </item>
    <item>
      <title>скорее всего, пройдёт в феврале накануне зимних</title>
      <link>http://localhost/web/rss/news.php?id=2</link>
      <description>В следующем сезоне в Формуле 1 дебютирует команда Haas F1. Проект американского бизнесмена Джина Хааса уже привлек к себе достаточно большое внимание со стороны болельщиков и прессы.&#13;
&#13;
Раскраска машин – одна из тем, интересующих публику. Поскольку в команде хранили молчание по этому вопросу, прессе оставалось только делать предположения на этот счет. На днях итальянская Gazzetta dello Sport написала, что машины будут выкрашены в желтый цвет, однако это предположение может оказаться ошибочным. Сегодня пресс-служба Haas F1 рассказала о начале съемок рекламного ролика, сопроводив сообщение в Twitter фотографией машины темного цвета.&#13;
&#13;
Не исключено, что этот цвет будет взят за основу для раскраски машин 2016 года. Так это или нет, станет известно во время презентации, которая, скорее всего, пройдёт в феврале накануне зимних тестов, но в пользу такой версии говорит тот факт, что в NASCAR машины команды Джина Хааса раскрашены преимущественно в черные и красные цвета.</description>
      <pubDate>Tue, 15 Dec 2015 21:25:36 +0600</pubDate>
      <category>Культура</category>
    </item>
    <item>
      <title>Кими увековечен в финском Рождественском календаре</title>
      <link>http://localhost/web/rss/news.php?id=1</link>
      <description>Каждый год Министерство иностранных дел Финляндии публикует на сайте xmas.finland.fi особенный Рождественский календарь, и в 2015-м этот забавный проект полностью посвящён реалиям, символизирующим лучшие финские достижения в разных сферах или просто вызывающим ассоциации с этой страной.&#13;
&#13;
Всего в календаре 24 страницы, он начал публиковаться 1 декабря, и сегодня его создатели повеселили гоночных болельщиков: мы видим эмотикон с изображением человечка в красном, покрытого ледяными наростами. Не то чтобы этот человечек был очень похож на Кими Райкконена, однако сомнений быть не может!&#13;
&#13;
Подпись к картинке гласит: «Это чувство называется “Оставьте меня в покое. Я знаю, что делаю”. Это типично финское отношение ко всему стало знаменитым благодаря самому “Айсману”, гонщику Формулы 1 Кими Райкконену. Нам кажется, он очень здорово всё это обобщил».&#13;
&#13;
Можно сказать, что Кими официально признан одним из символов Финляндии наряду с легендарным телефоном Nokia 3310, сауной, экологически чистым финским лесом, медведями, бывшим президентом страны, Нобелевским лауреатом Мартти Ахтисаари и ржаными карельскими пирожками, в северных областях нашей страны известными как калитки. В общем, за Кими можно только порадоваться!</description>
      <pubDate>Tue, 15 Dec 2015 21:25:10 +0600</pubDate>
      <category>Спорт</category>
    </item>
  </channel>
</rss>
